中國又出狠招！逼新疆人離婚斷後路

中國政府在新疆廣設「再教育營」，卻是關押逾百萬少數民族，對此當局矢口否認，並辯稱是「職業培訓」協助少數民族適應社會；不過卻隨著越來越多倖存者現身說法，讓真相逐漸浮現。近日更爆出中國政府大規模逼迫遭關押者向境外配偶「離婚」，避免他們向海外人士聲援。

綜合外媒報導，中國當局否認外界對於「再教育營」的指控，並辯稱是，協助少數民族適應社會的「職前訓練」，不過卻越來越多倖存者及親屬跳出來述說親身經歷，甚至不少媒體記者冒險取得客觀證據，讓真相逐漸浮現。

不過，這疑似逼急了中國政府，讓他們動作頻繁再下「狠招」。一名在哈薩克婦人就表示，她的丈夫被拘留在新疆再教育營，最近疑似受到當局逼迫，口頭向她提出離婚。專家表示，這些擁有外籍配偶的羈押者一旦離婚，兩人間便失去法律關係，也讓海外政府無法進行救援，可說中國當局對這些少數民族「斷後路」的狠招。

被離婚

中國

麻撚煩，全部被病死咪好lor

咁樣焦土法都未革命既？

金融時報：中國打壓穆斯林 從新疆擴及寧夏

但無一個左膠歐美國家有講過一句。

兒子娃娃

多得歐美國家近20多年來用經濟扶植咗隻有錢的惡魔出來！

歐洲澳等國家幾時先清醒！

大陸連穆斯林都怕撚咗佢

所以香港d焦土派真係得啖笑

女權 婦團又去咗邊

香港要負最大責任

咁你有咩高見可以對付中共?
喺連登屌7佢?

好撚專制
真係當正自己玩aoc, black and white, 㩒兩個制就得

唔覺，新疆人出國都得

正義西方去左邊

咪打緊貿易戰

白痴都知呢條八婆奶共賣彊

你又知人冇革命?
全部消息封鎖晒。
支共而家痴到係成個城鎮斷你網絡。再困佢哋入教育營

咁幾時革命成功？

喺呢個有導彈，核彈，戰機嘅年代要武裝革命成功機會真係=零。
仲要係視人命賤過糞土嘅支共
支共內閧軍事政變就有可能